啱啱想喺馬料水碼頭去塔門班船搵相機個位師兄入一入嚟

見到你話尋晚留低左部相機，你問條阿叔個時佢又話無，到你走左先有第二個人話搵到啦，但你無留低電話

見到個Po快d返去再問個阿叔啦，你無留低到電話呀

唔見相機好肉赤呀咁樣攞唔返好唔抵

幫推

推一推

推

幫你推推啦下次小心

Puzhhhh

push

pish

幫push

Push

手機台？

擺左攝影，手機，吹水同體育台

無啦
多謝哂

Use